奇蹟！今日有女仔聊我講野！

好好傾 仲叫我12點同佢食糖水
之後話驚我唔夠錢
比左封利是我

今年開始行好運

你收皮啦

原來你咁易呃既！

落去食？

隔離post樓豬已經收咗皮
你... 小心啲啦

你果度仲上到網咩？

冥婚